dan houser 算唔算係最勁嘅遊戲界編劇?

gta, rdr全部都係經典到爆
rdr1&2都係死主角，但係佢寫到個故事好出色，好有深度

Dan houser同sam houser